CUHK 有冇人知fail assembly會點？

利申cc

無得係書院grad NA就無得刻名，CC唔知
好似係

純粹為左喺書院刻個名，而要嘥咁多時間去足4年assembly，不了

只係transcript會寫fail
唔會有影響

咁我唔返啦 黑仔派入cc 7次assembly

你避得過assembly都避唔開書院fyp

有冇人試過trans college嫁😭😭